支那包圍網成形！北極熊反插支那契弟一刀 太平洋艦隊3戰艦加入巡邏台灣海峽

歸邊了

幫支那攪事撥火就真，之前已經一齊攪過南韓

太平洋艦隊幾時搬返基地去旅順港。

蘭嶼、花蓮在台東--向太平洋個邊，唔係台灣海峽

俄國現時唔會歸邊
對佢最有利，係中美打到一半，出來調停

金蘭灣

好明顯係抽水唔係包圍網

俄仔每逢重要時刻都好撚醒

調停？如果係勢均力敵就叫調停，如果係單方面sm，最多係做-0-0 叫人唔好再打有咩好調停 俄仔國格似出嚟執雞多過調停囉

俄國係唯恐天下不亂

你地班陷家鏟(美中)
最好一次過死哂佢

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒

刷存在感，提提大家佢仲健在

幫蒙古統一同自己食埋東北就有

係搵契弟笨柒方面俄羅斯都算係專家

俄佬無限彈出彈入
其實可以唔使理

分一分北方啲貴金屬礦場都和味濃有經濟因素加道德高地，俄羅斯唔食就有鬼

俄佬從未係調停既一方

二戰時期

中國打輸，俄仔第一個搶地

隊友去哂邊？俟塞俄比亞，巴基斯坦，伊朗，哈撒克斯坦，寮國，柬埔寨，菲濟......呢？

希望老美即時搶香港

所以佢一定撐蒙古

契哥不嬲都係捅契弟捅得最撚大力果個

一律軍事問題建議打左先講